自稱有BF但秒回唔hea覆?

遲覆會畀解釋，仲要早午夜任chat咁滯，佢想點?

how much per night?

習慣啫ching...dont ff too much